因此，当时的老布什总统和其他重要的共和党人在众议院决选中支持特林。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 1959年1月，菲德尔·卡斯特罗发动游击战，推翻当时的独裁者富尔汉西奥·巴蒂斯塔，夺取政权。 古巴是盗贼统治，不是共产主义|Romina Ruiz-Goiriena | 2014年12月19日|每日野兽 
 我在几个不同的场合向当时的迈克尔·谢菲尔德上尉作了陈述。 30年前，我在弗吉尼亚大学的兄弟会被轮奸，没有人做任何事 
 该认证有效期为三年，2012年由时任国防部长帕内塔(Leon Panetta)续签。 奥巴马不想让你看到的囚犯虐待照片|Noah Shachtman, Tim Mak | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 我们从当时的卡尔扎伊总统那里获得了前所未有的赦免，古尔纳兹被释放了。 我们在阿富汗还没有结束|金伯利·莫特利| 2014年12月5日|每日野兽 
 当时的英格兰还是一个相对弱小的国家，在这种势不可挡的组合中脱颖而出。 阿尔斯特是正确的吗? |匿名 
 难道我们不明白，一个可爱的姑娘必须不时地被他拉到一边去吗? 克拉丽莎，第6卷(共9卷)|塞缪尔·理查森 
 你现在能说出当时你和当时的副总统约翰逊的所有谈话吗? 沃伦委员会(26卷7):听证会第七卷(15卷)|总统关于肯尼迪总统遇刺的委员会 
 如果有的话，你和当时的副总统约翰逊谈过什么? 沃伦委员会(26卷7):听证会第七卷(15卷)|总统关于肯尼迪总统遇刺的委员会 
 你会找到命运为你选择的美丽的女人吗? 那就把这小针尖线找清楚。 晚餐|保罗-皮尔斯